巴西一直咁廢係咪因為用耶穌打正選

明明費綿奴勁咁多